星期日拜山 友利坊燒乳豬

平時食友利坊乳豬飯就食得多啦
都係第一次同佢訂全隻

我已經完全掌握到老母嘅攝影技巧

一齊嚟重温下我老母啲佳作

一人一張老豆老母影得好失敗嘅嘢食相

好唔健康

豐富..

這個是不是重慶森林拍攝手法

柏金遜？

志在俾阿爺阿嫲聞下

即場切嚟食

拉爆

孝順

未知...要check check先

但係阿嫲冇牙

隻豬仲咁生猛

食唔食幾嚿呀

聞吓都好過冇吖

是，啱啱喺屠房偷走出嚟

我淨係食草

都係聞咗當食咗

係真唔係呀

好有跌緊嘅感覺

就係要有呢個feel

好震撼

牙你老

想食

冇

多謝

買嚟俾你聞

好有動感

想學試左幾次都影唔到果種效果
點影嫁大師

唔制

我影完即縮手都唔得
電話冇delay

恰點點is happy

有冇些少頭暈呀

首先要有我老母嘅基因

咁唔駛了thanks

應該得

我哋好失禮你咩

好好食
我嗌車送到嚟
到開飯塊皮都仲係脆

恰唔到半點 唯有恰點點

總知唔要

係好脆呀返到屋企都依然係脆

加多碗飯得唔得

我一定會揾機會恰鳩u

唔撚得

吱吱

咁我食埋你果份

幾錢隻

平時食開乳豬飯，樓主好rich

做咩要拉爆咁影

隻乳豬咁生猛
你影都差啲影唔切
你阿爺阿嫲聞唔聞到啊？

俾你聞

780

佢啲雙拼飯唔貴喎

好
聞到滴晒口水

因為我唔小心

希望佢哋今晚嚟報夢話我知

你係先人？

是 你望下你後面

動感乳豬

乳豬唔係60幾咩？仲要雙併

我現在聚腳在攝影台

勁衰

樓主捉返隻豬未？

張相好有動感

乳豬飯嚟講算平啦

可能你中咗暑

食咗添啦

張圖好不安

冇可能，我咁大隻

佢影果刻仆左落去？
邊個後面趕住食燒豬推呀伯母

今次係我

Catgirl 刀會中鼠

佢落泳池游水就冇事

嘻

好撚勁 點影的

以為成舊乳豬飛緊埋黎

夢中人

唔好意思呀我要退出群組啊
因為我覺得你呢個群組係好不健康㗎

笑到收唔到聲

乳豬趕住去屠房救佢老母

收聲啦，笑笑笑

好欣賞依個拍攝手法

你喺群組嗰度我講一句你gut一句
你自己睇返呀 你好針對性啄住我呀
我希望你收斂下 我係管理員嚟㗎

咁你應該係神經有問題

樓主呀媽真係攝影大師嚟
次次都影到好有feel

點食得哂

係

神經病

嘩原來上個post已經7個月了

接十分鐘的吻

美

我記得你

好藝術

cc

蘭

要關愛我

擒

送你入醫院

速度感乳豬

好耐冇見
你幾好嗎

我不嬲有去覆診

留住温度，速度

青山？

好動感

有d頭暈....

隻豬跑得好快

衝擊影像

隻豬好生猛

跑得快好世界

追返你d老母攝影post笑死

佢好自豪

睇到好頭暈

Motion blur

要護下眼

好似衝緊埋去咁

感覺隻豬活靈活現

借問聲隻豬係咪未燒

到時嚟探你

多謝你

仲跑緊

似箭豬影到沙龍咗

友利坊一人餐永遠叫乳豬都無

一人餐得小菜咋嘛

想要乜水果？我帶俾你

正呢

我後面係大肥婆

想要瀨尿牛丸

就係我
我要對你使用泰山壓頂

求下你唔好，我會全身癱瘓

嘰
仲敢唔敢蝦我
我仲識得好多招技

你以為我真係驚？

係
你求我wo

客氣説話你當真

即係你係呃我既？

係呀

你好邪惡呀

me = 連登惡勢力

你有厭食症？

我係肥姑娘

動感燒豬啦啦啦

牙精有返咁上下年紀

咁我就嚟要幫間瀨尿牛丸檔上市開分店啦

你免費俾一碗我先啦

連登大家姐

惡霸

我報驚

警黑合作唔係未聽過掛

對唔住

乖

你好霸道

唔係免費架咩

上市要資金，請資助比比牛丸

$1 ok?

友情價100蚊

太貴啦

算平了通漲

縮緊喎

你就度縮

你酸縮

你龜縮

你陽縮

喂呀

嘻嘻

一陣先覆u tg

你幫隻豬影快相?